香港人加油

我算係一個和理非非嘅人，好老實講成個運動我淨係參與過將軍澳遊行，參與嘅原因只係因為我住係嗰度同埋friend 嘅影響

我今日真係好嬲，夜晚突然間彈左好多message，地鐵站放催淚彈、女示威者眼中槍。我好驚，我驚有一日自己會麻木，會習慣每一日都會有呢啲新聞。香港人適應力真係好強，612三四點嗰陣射第一粒催淚彈嘅時候係幾咁緊張，依家？你話有人食催淚彈多過我食鹽我都信。我真係唔想好一日會習慣日日都有人流血，受傷。

好對唔住我冇勇氣企係最前線，但無論點我聽日都會去機場。如果聽日你選擇唔去，我冇資格怪你，你一定有好多考慮，我都唔想道德騎劫你。但係如果你覺得自己心入面有一種情緒係你好想發洩，好想同呢一個政權講嘅話

巴打絲打們，聽日，機場見

利申:真p牌

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推